一鼓作氣再而衰三而竭

頂撚住 香港人 唔好輸